［轉貼］各位手足，聽日去坐爆大門食堂！

喺一眾藍絲死廢老批鬥良心食肆大門食堂嘅時候，
我地入去坐滿晒佢！
食lunch唔趕時間嘅去排隊支持佢！

地址
1. 將軍澳唐德街1號將軍澳廣場2樓AEON L209號舖
2. 屯門屯順街1號屯門市廣場一期UG樓AEON屯門店007號舖
3. 九龍灣偉業街33號德福廣場二期4樓412舖
4. 灣仔軒尼詩道8-12號中港大廈地下C號舖

營業時間
11:00-22:00 / 11:00-22:30

支持良心店舖

藍屍唔幫襯就啱啦，最怕同 d 九唔搭八嘅廢中廢老一齊食嘢

推

咪撚扮野啦班廢中廢老
講就話罷食 以後唔食
其實間野係邊度都唔撚知啦

有錢食咩班垃圾

得把死人口 落返去屋村酒樓同班廢老朋友圍威喂啦 咪撚阻住啲位添啊

呢間野幾好食

Push

呢間拉麵幾抵食

訓醒落去
以後一星期至少食一次

班廢老坐麥當勞大快活大家樂就叻，邊會食呢啲丫

終於有餐安樂飯食
前後左右都係手足

廢老邊度識食依啲野 講就叻
咪又係麥記叫杯水同細薯條坐成日

班廢老叫佢地出街食飯貴啲都牙痛咁聲啦仲係度扮大爺on99

聽日就去食

Pish

自貼一張！

有時間即去幫襯

叫佢地罷埋M記，所有日本貨先算啦

咁有良心既鋪頭，一個星期食足你七餐！